搵多啲爆炸彈 儲起佢 爆炸死係意外

講笑

留番同個官解釋